有無內分泌失調緊嘅巴打絲打

想問吓你哋做咗d咩可以調理返正常？你哋大概幾耐就好返曬

訓教 飲水

食緊supplement 暫時平靜咗

我成日下巴生暗瘡
上網睇圖話係關內分泌事

巴打 點發現自己內分泌失調食緊咩supplement??

我下巴成日都生面兩邊都係 好多

我成日都好似瞓唔夠咁

抽血驗左先

其實點先算係？
呢排成日爆瘩同埋出油多咗勁多（本物已經多）

我睇緊中醫佢話我宜家係內分泌失調

我知嘅係下巴會成日爆瘡個人無啦啦會肥咗好多

我覺得都要驗血先知邊一樣野出左問題

點解係硬件台

可能漏機油

如果係油多搞到爆瘡可以諗A酸，過來人。下巴/兩側成日爆瘡，睇極中醫都冇用。

註冊日期: 2020/4/26
新會員請過返去健康台 thx